N賓5分鐘入到黎我今晚12點入達德直播顏射紅衣女鬼

入黎啦，我想撚鬼了🚬

到

Hi

到咗

搵我?

熱犬

是不是該安靜下來？這麼早已經過去了⋯⋯

Goal

講到你唔係咁

2分鐘內、劉明睇走數
走數死全家

今日去邊玩

打考官

排排坐等你開直播, 咪走數

唔去點先

想一齊

lm

一齊去

你顏射我

你去 我笠水

咁我都笠 交俾唔識寫淆字嗰個

LM

想去

比女鬼戴假撚屌屎忽

OK你去

呢個post
1個正皮留1分鐘
1個負皮減1個鐘

好 咁我地唔洗去了

佢唔去就係笠水狗

淆字我真係唔識寫

新笠清

屈得就屈

我話想，冇話要去

我好欣賞你地份勇氣！
小弟我自認唔夠膽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

幫你搵定template

咁快戴頭盔

廢事你兩個拉埋我落(笠)水

gogogog

米推

邊個推邊個係鬼

推

好啦 唔推了

樓上四隻鬼

咪25la

好彩有個負皮

到左未？

有好手足負皮左